JJ林俊傑 聖所巡迴演唱會香港站-放飛換飛求飛

希望有飛想放嘅巴絲
想搵飛搵唔到嘅巴絲
想同人換飛嘅巴絲可以係度搵到飛

求JJ任何日子 780*2
可以係單丁位/連位 謝謝
天價高價黃牛可以唔洗啦